(突發) 林奠whatsapp - 在線上!!!

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

用花做iconsd d長輩圖比佢

佢食緊花生呀

趕住出稿譴責平民

等睇柒婆4點鐘無啦啦彈出嚟開記者會放篤屁走人

在線上

想同佢約炮